下星期要對準班狗有進一步很動

唔好去沙田住，趁所有人仲記得今晚發生咩事要追究左班狗先！！！！

行動

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619